\chapter{Conceitos e Definições}
\label{cap:conceitos}

Este capítulo aborda os principais conceitos e definições utilizados no desenvolvimento do presente trabalho. A organização deste capítulo se dá da seguinte forma: Seção \ref{section:pecuaria_de_precisao} define o termo pecuária de precisão; Seção \ref{section:sad} conceitua e discute a importância da utilização de Sistemas de Apoio a Decisão (SAD); e, por fim, Seção \ref{section:banco_de_dados} define conceitos relacionados a banco de dados (BD), tipos de sistemas de BD e mineração de dados.

\input{conceitos_definicoes/pecuaria-precisao}
\input{conceitos_definicoes/sad}
\input{conceitos_definicoes/bd}
\input{conceitos_definicoes/dw}
\input{conceitos_definicoes/bd-espacial}
\input{conceitos_definicoes/mineracao}
\input{conceitos_definicoes/conclusao}